# XBMC Media Center language file
# Addon Name: Back Row
# Addon id: skin.back-row
# Addon Provider: Sharpe and DJDafreund
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: XBMC Skins\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: alanwww1@xbmc.org\n"
"POT-Creation-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: XBMC Translation Team\n"
"Language-Team: Korean (http://www.transifex.com/projects/p/xbmc-skins/language/ko/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: ko\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgctxt "#20410"
msgid "Trailer"
msgstr "예고편"

msgctxt "#31001"
msgid "Programs Control Visibility"
msgstr "프로그램 메뉴 사용"

msgctxt "#31002"
msgid "Enable Video Library For Movies & TV"
msgstr "비디오 라이브러리 모드 사용"

msgctxt "#31003"
msgid "TV Shows Control Visibility"
msgstr "TV 쇼 메뉴 사용"

msgctxt "#31004"
msgid "System Control Visibility"
msgstr "설정 메뉴 사용"

msgctxt "#31005"
msgid "Scripts Control Visibility"
msgstr "스크립트 메뉴 사용"

msgctxt "#31006"
msgid "File Manager Control Visibility"
msgstr "파일탐색기 메뉴 사용"

msgctxt "#31007"
msgid "Weather Control Visibility"
msgstr "날씨 메뉴 사용"

msgctxt "#31008"
msgid "Enable Music Now Playing Banner"
msgstr "음악재생시 '지금 재생중' 배너 사용"

msgctxt "#31009"
msgid "Use Multiple Home Wallpapers"
msgstr "홈 화면에 여러 개의 배경화면 사용"

msgctxt "#31010"
msgid "Use A Single Home Wallpaper"
msgstr "홈 화면에 하나의 배경화면 사용"

msgctxt "#31011"
msgid "Use Wallpaper Darkening Effect"
msgstr "배경화면을 어둡게"

msgctxt "#31012"
msgid "View Options"
msgstr "보기 옵션"

msgctxt "#31013"
msgid "Enable Music Now Playing Screen"
msgstr "음악재생시 '지금 재생중' 화면 사용"

msgctxt "#31014"
msgid "Enable Music Visualisation And Slideshow In Home"
msgstr "홈 화면에 음악 시각화와 슬라이드쇼 사용"

msgctxt "#31017"
msgid "Enable Video Preview In Home"
msgstr "홈 화면에 재생중인 비디오 보임"

msgctxt "#31018"
msgid "Enable Video Preview In Menus"
msgstr "메뉴에 재생중인 비디오 보임"

msgctxt "#31019"
msgid "Enable Time & Date"
msgstr "시간과 날짜 표시"

msgctxt "#31020"
msgid "Reset Skin"
msgstr "스킨 초기화"

msgctxt "#31021"
msgid "Disable Curtain Background"
msgstr "기본 커튼 배경화면 사용 안 함"

msgctxt "#31022"
msgid "Channel Options"
msgstr "채널 옵션"

msgctxt "#31023"
msgid "Configure Look & Feel"
msgstr "룩 앤 필을 설정합니다"

msgctxt "#31024"
msgid "Configure Video Settings"
msgstr "비디오 설정을 변경합니다"

msgctxt "#31025"
msgid "Configure Music Settings"
msgstr "음악 설정을 변경합니다"

msgctxt "#31026"
msgid "Configure Pictures Settings"
msgstr "사진 설정을 변경합니다"

msgctxt "#31027"
msgid "Configure Programs Settings"
msgstr "프로그램 설정을 변경합니다"

msgctxt "#31028"
msgid "Skin Settings"
msgstr "스킨 설정"

msgctxt "#31029"
msgid "Configure Live TV Settings"
msgstr "스킨 설정을 변경합니다"

msgctxt "#31030"
msgid "Configure Weather Settings"
msgstr "날씨 설정을 변경합니다"

msgctxt "#31031"
msgid "Configure Network Settings"
msgstr "네트워크 설정을 변경합니다"

msgctxt "#31032"
msgid "Configure System Settings"
msgstr "시스템 설정을 변경합니다"

msgctxt "#31033"
msgid "Configure Your User Profiles"
msgstr "사용자 프로파일을 변경합니다"

msgctxt "#31034"
msgid "View XBMC Credits"
msgstr "XBMC 정보를 봅니다"

msgctxt "#31035"
msgid "Movie - Library"
msgstr "영화 - 라이브러리"

msgctxt "#31036"
msgid "TV - Library"
msgstr "TV 쇼 - 라이브러리"

msgctxt "#31037"
msgid "Enable Watched Overlays"
msgstr "시청상태 표시 사용"

msgctxt "#31038"
msgid "playing"
msgstr "재생중"

msgctxt "#31039"
msgid "paused"
msgstr "일시정지"

msgctxt "#31040"
msgid "rewind 2x"
msgstr "되감기 2x"

msgctxt "#31041"
msgid "forward 2x"
msgstr "빨리감기 2x"

msgctxt "#31042"
msgid "rewind 4x"
msgstr "되감기 4x"

msgctxt "#31043"
msgid "forward 4x"
msgstr "빨리감기 4x"

msgctxt "#31044"
msgid "rewind 8x"
msgstr "되감기 8x"

msgctxt "#31045"
msgid "forward 8x"
msgstr "빨리감기 8x"

msgctxt "#31046"
msgid "rewind 16x"
msgstr "되감기 16x"

msgctxt "#31047"
msgid "forward 16x"
msgstr "빨리감기 16x"

msgctxt "#31048"
msgid "rewind 32x"
msgstr "되감기 32x"

msgctxt "#31049"
msgid "forward 32x"
msgstr "빨리감기 32x"

msgctxt "#31050"
msgid "Enable DVD Case Animation"
msgstr "DVD 케이스 애니메이션 사용"

msgctxt "#31051"
msgid "Approx. Ending Time:"
msgstr "종료 시각:"

msgctxt "#31052"
msgid "Use Posters Instead Of Banners For TV"
msgstr "TV 쇼에 배너 대신 포스터 사용"

msgctxt "#31053"
msgid "Enable Ken Burns Effect On Backgrounds"
msgstr "배경에 Ken Burns 효과 사용"

msgctxt "#31054"
msgid "Wallpaper"
msgstr "배경화면"

msgctxt "#31055"
msgid "Sub Menu Control"
msgstr "하위 메뉴 조정"

msgctxt "#31056"
msgid "Set Menu Background Image"
msgstr "메뉴 배경화면 변경"

msgctxt "#31057"
msgid "Reset Menu Background Image"
msgstr "메뉴 배경화면 초기화"

msgctxt "#31058"
msgid "Set Menu Background Folder"
msgstr "메뉴 배경화면 폴더 변경"

msgctxt "#31059"
msgid "Clear Menu Background Folder"
msgstr "메뉴 배경화면 폴더 초기화"

msgctxt "#31060"
msgid "Set Videos Background Image"
msgstr "비디오 배경화면 변경"

msgctxt "#31061"
msgid "Reset Videos Background Image"
msgstr "비디오 배경화면 초기화"

msgctxt "#31062"
msgid "Set Videos Background Folder"
msgstr "비디오 배경화면 폴더 변경"

msgctxt "#31063"
msgid "Clear Videos Background Folder"
msgstr "비디오 배경화면 폴더 초기화"

msgctxt "#31064"
msgid "Set Pictures Background Image"
msgstr "사진 배경화면 변경"

msgctxt "#31065"
msgid "Reset Pictures Background Image"
msgstr "사진 배경화면 초기화"

msgctxt "#31066"
msgid "Set Pictures Background Folder"
msgstr "사진 배경화면 폴더 변경"

msgctxt "#31067"
msgid "Clear Pictures Background Folder"
msgstr "사진 배경화면 폴더 초기화"

msgctxt "#31068"
msgid "Set Music Background Image"
msgstr "음악 배경화면 변경"

msgctxt "#31069"
msgid "Reset Music Background Image"
msgstr "음악 배경화면 초기화"

msgctxt "#31070"
msgid "Set Music Background Folder"
msgstr "음악 배경화면 폴더 변경"

msgctxt "#31071"
msgid "Clear Music Background Folder"
msgstr "음악 배경화면 폴더 초기화"

msgctxt "#31072"
msgid "Set Programs Background Image"
msgstr "프로그램 배경화면 변경"

msgctxt "#31073"
msgid "Reset Programs Background Image"
msgstr "프로그램 배경화면 초기화"

msgctxt "#31074"
msgid "Set Programs Background Folder"
msgstr "프로그램 배경화면 폴더 변경"

msgctxt "#31075"
msgid "Clear Programs Background Folder"
msgstr "프로그램 배경화면 폴더 초기화"

msgctxt "#31080"
msgid "Set Files Background Image"
msgstr "파일 배경화면 변경"

msgctxt "#31081"
msgid "Reset Files Background Image"
msgstr "파일 배경화면 초기화"

msgctxt "#31082"
msgid "Set Files Background Folder"
msgstr "파일 배경화면 폴더 변경"

msgctxt "#31083"
msgid "Clear Files Background Folder"
msgstr "파일 배경화면 폴더 초기화"

msgctxt "#31084"
msgid "Set Weather Background Image"
msgstr "날씨 배경화면 변경"

msgctxt "#31085"
msgid "Reset Weather Background Image"
msgstr "날씨 배경화면 초기화"

msgctxt "#31086"
msgid "Set Weather Background Folder"
msgstr "날씨 배경화면 폴더 변경"

msgctxt "#31087"
msgid "Clear Weather Background Folder"
msgstr "날씨 배경화면 폴더 초기화"

msgctxt "#31088"
msgid "Set System Background Image"
msgstr "설정 배경화면 변경"

msgctxt "#31089"
msgid "Reset System Background Image"
msgstr "설정 배경화면 초기화"

msgctxt "#31090"
msgid "Set System Background Folder"
msgstr "설정 배경화면 폴더 변경"

msgctxt "#31091"
msgid "Clear System Background Folder"
msgstr "설정 배경화면 폴더 초기화"

msgctxt "#31092"
msgid "Set Single Default Background Image"
msgstr "하나의 기본 배경화면 변경"

msgctxt "#31093"
msgid "Reset Single Default Background Image"
msgstr "하나의 기본 배경화면 초기화"

msgctxt "#31094"
msgid "Set Single Default Background Folder"
msgstr "하나의 기본 배경화면 폴더 변경"

msgctxt "#31095"
msgid "Clear Single Default Background Folder"
msgstr "하나의 기본 배경화면 폴더 초기화"

msgctxt "#31096"
msgid "Set Movies Background Image"
msgstr "영화 배경화면 변경"

msgctxt "#31097"
msgid "Reset Movies Background Image"
msgstr "영화 배경화면 초기화"

msgctxt "#31098"
msgid "Set Movies Background Folder"
msgstr "영화 배경화면 폴더 변경"

msgctxt "#31099"
msgid "Clear Movies Background Folder"
msgstr "영화 배경화면 폴더 초기화"

msgctxt "#31100"
msgid "Set TV Shows Background Image"
msgstr "TV 쇼 배경화면 변경"

msgctxt "#31101"
msgid "Reset TV Shows Background Image"
msgstr "TV 쇼 배경화면 초기화"

msgctxt "#31102"
msgid "Set TV Shows Background Folder"
msgstr "TV 쇼 배경화면 폴더 변경"

msgctxt "#31103"
msgid "Clear TV Shows Background Folder"
msgstr "TV 쇼 배경화면 폴더 초기화"

msgctxt "#31104"
msgid "Enable Extra Scroll Bars"
msgstr "스크롤바 사용"

msgctxt "#31105"
msgid "Use Smaller Home Controls"
msgstr "홈 메뉴에 작은 필름 스트립 사용"

msgctxt "#31106"
msgid "New Movies"
msgstr "새 영화"

msgctxt "#31107"
msgid "New Episodes"
msgstr "새 에피소드"

msgctxt "#31108"
msgid "Enable Recent & Random Content"
msgstr "최근 추가, 무작위 항목 사용"

msgctxt "#31109"
msgid "New Music"
msgstr "새 음악"

msgctxt "#31110"
msgid "Use Conditional Weather Backgrounds"
msgstr "날씨 상태에 따라 배경화면 변경"

msgctxt "#31111"
msgid "Video Library Defaults To Root Level"
msgstr "영화와 TV 쇼 메뉴 클릭시 최상위 폴더를 기본값으로"

msgctxt "#31112"
msgid "Enable Movie Title Labels In Fanart Wrap View"
msgstr "Fanart Wrap 보기에서 영화 제목 보기"

msgctxt "#31113"
msgid "Submenu Custom Scripts"
msgstr "하위 메뉴 사용자 스크립트"

msgctxt "#31114"
msgid "Music Lyrics Script"
msgstr "노래 가사 스크립트"

msgctxt "#31115"
msgid "Video Subtitles Script"
msgstr "비디오 자막 스크립트"

msgctxt "#31116"
msgid "Show Weather Forecast"
msgstr "날씨 정보 보기"

msgctxt "#31117"
msgid "General"
msgstr "일반"

msgctxt "#31118"
msgid "Custom Weather Script"
msgstr "사용자 날씨 스크립트"

msgctxt "#31119"
msgid "Use Music Fanart Instead of Visualisation"
msgstr "시각화 대신 음악 팬아트 사용"

msgctxt "#31120"
msgid "Set Music Videos Background Folder"
msgstr "뮤직비디오 배경화면 폴더 변경"

msgctxt "#31121"
msgid "Clear Music Videos Background Folder"
msgstr "뮤직비디오 배경화면 폴더 재설정"

msgctxt "#31122"
msgid "Set Music Videos Background Image"
msgstr "뮤직비디오 배경화면 이미지 변경"

msgctxt "#31123"
msgid "Reset Music Videos Background Image"
msgstr "뮤직비디오 배경화면 이미지 초기화"

msgctxt "#31124"
msgid "Music Videos Control Visibility"
msgstr "뮤직비디오 메뉴 사용"

msgctxt "#31125"
msgid "Music Share Location"
msgstr "음악 폴더 위치"

msgctxt "#31126"
msgid "Use Last.FM Music Fanart Slideshow"
msgstr "Last.FM 음악 팬아트 슬라이드쇼 사용"

msgctxt "#31127"
msgid "Enable Ken Burns Effect For Music Fanart"
msgstr "음악 팬아트에 Ken Burns 효과 활성화"

msgctxt "#31128"
msgid "Videos Control Visibility"
msgstr "비디오 메뉴 사용"

msgctxt "#31129"
msgid "Movies Control Visibility"
msgstr "영화 메뉴 사용"

msgctxt "#31130"
msgid "Music Control Visibility"
msgstr "음악 메뉴 사용"

msgctxt "#31131"
msgid "Pictures Control Visibility"
msgstr "사진 메뉴 사용"

msgctxt "#31132"
msgid "Titles"
msgstr "제목"

msgctxt "#31133"
msgid "Recently Added"
msgstr "최근 추가"

msgctxt "#31134"
msgid "MUTE"
msgstr "음소거"

msgctxt "#31135"
msgid "Enable Cinema Experience Button"
msgstr "Cinema Experience 버튼 사용"

msgctxt "#31136"
msgid "Home Shortcut 1"
msgstr "홈 바로가기 1"

msgctxt "#31137"
msgid "Home Label:"
msgstr "메뉴 이름:"

msgctxt "#31138"
msgid "Set Shortcut Icon"
msgstr "바로가기 아이콘 변경"

msgctxt "#31139"
msgid "Selected Favourite:"
msgstr "선택된 즐겨찾기:"

msgctxt "#31140"
msgid "Icon:"
msgstr "아이콘:"

msgctxt "#31141"
msgid "Wallpaper:"
msgstr "배경:"

msgctxt "#31142"
msgid "Home Shortcut 2"
msgstr "홈 바로가기 2"

msgctxt "#31143"
msgid "Shortcuts"
msgstr "바로가기"

msgctxt "#31144"
msgid "Reset Shortcut Icon"
msgstr "바로가기 아이콘 초기화"

msgctxt "#31145"
msgid "Set Shortcut Wallpaper"
msgstr "바로가기 배경 설정"

msgctxt "#31146"
msgid "Reset Shortcut Wallpaper"
msgstr "바로가기 배경 초기화"

msgctxt "#31147"
msgid "None"
msgstr "없음"

msgctxt "#31148"
msgid "Home Shortcut 3"
msgstr "홈 바로가기 3"

msgctxt "#31149"
msgid "Home Shortcut 4"
msgstr "홈 바로가기 4"

msgctxt "#31150"
msgid "Home Shortcut 5"
msgstr "홈 바로가기 5"

msgctxt "#31151"
msgid "Home Shortcut 7"
msgstr "홈 바로가기 7"

msgctxt "#31152"
msgid "Page 1"
msgstr "페이지 1"

msgctxt "#31153"
msgid "Page 2"
msgstr "페이지 2"

msgctxt "#31154"
msgid "Page 3"
msgstr "페이지 3"

msgctxt "#31155"
msgid "Page 4"
msgstr "페이지 4"

msgctxt "#31156"
msgid "Home Shortcut 6"
msgstr "홈 바로가기 6"

msgctxt "#31157"
msgid "Home Shortcut 8"
msgstr "홈 바로가기 8"

msgctxt "#31158"
msgid "Disable Movie Countdown"
msgstr "영화 카운트다운 효과 사용하지 않음"

msgctxt "#31159"
msgid "Use Longer List 3 In Video Library"
msgstr "비디오 라이브러리의 목록 3 보기에서 긴 목록 사용"

msgctxt "#31160"
msgid "Page"
msgstr "페이지"

msgctxt "#31161"
msgid "Configure Your XBMC Add-Ons"
msgstr "XBMC 추가기능을 설정합니다"

msgctxt "#31162"
msgid "Use Simplified Controls"
msgstr "작은 필름 스트립 사용시 화면 하단에 표시"

msgctxt "#31163"
msgid "Set Fallback Music Slideshow Folder Location"
msgstr "기본 음악 슬라이드쇼 폴더 위치 설정"

msgctxt "#31164"
msgid "Clear Fallback Music Slideshow Folder Location"
msgstr "음악 슬라이드쇼 폴더 위치 재설정"

msgctxt "#31165"
msgid "Lock Views In Place (Kiosk Mode)"
msgstr "보기 모드 잠금 (키오스크 모드)"

msgctxt "#31166"
msgid "Set Favourite"
msgstr "즐겨찾기 설정"

msgctxt "#31167"
msgid "Items"
msgstr "항목"

msgctxt "#31168"
msgid "Download TV Logos And Clearart"
msgstr "TV 로고와 ClearArt 다운로드"

msgctxt "#31169"
msgid "Enable Clearart In Video OSD"
msgstr "비디오 OSD에 Clear Art 사용"

msgctxt "#31170"
msgid "Get Art"
msgstr "아트 가져오기"

msgctxt "#31171"
msgid "Movies Button Links To Library"
msgstr "영화 버튼을 라이브러리로 연결"

msgctxt "#31172"
msgid "Set Default Movie Source"
msgstr "기본 영화 소스 설정"

msgctxt "#31173"
msgid "Source :"
msgstr "소스 :"

msgctxt "#31174"
msgid "TV Button Links To Library"
msgstr "TV 쇼 버튼을 라이브러리로 연결"

msgctxt "#31175"
msgid "Set Default TV Source"
msgstr "기본 TV 쇼 소스 설정"

msgctxt "#31176"
msgid "Music Video Button Links To Library"
msgstr "뮤직비디오 버튼을 라이브러리로 연결"

msgctxt "#31177"
msgid "Set Default Music Video Source"
msgstr "기본 뮤직비디오 소스"

msgctxt "#31178"
msgid "Use TV Theme Music In Library"
msgstr "라이브러리에서 TV 테마 음악 사용"

msgctxt "#31179"
msgid "Display Random Movies Instead Of Recently Added"
msgstr "최근 추가된 영화 대신 무작위 영화 표시"

msgctxt "#31180"
msgid "Random Movies"
msgstr "무작위 영화"

msgctxt "#31181"
msgid "Recommended Episodes"
msgstr "추천 에피소드"

msgctxt "#31182"
msgid "Random Music"
msgstr "무작위 음악"

msgctxt "#31183"
msgid "Display Recommended Episodes Instead Of Recently Added"
msgstr "최근 추가 대신 추천 에피소드 표시"

msgctxt "#31184"
msgid "Display Random Music Instead Of Recently Added"
msgstr "최근 추가된 음악 대신 무작위 음악 표시"

msgctxt "#31185"
msgid "Display Recently Added Movies"
msgstr "최근 추가된 영화 표시"

msgctxt "#31186"
msgid "Display Recently Added Episodes"
msgstr "최근 추가된 에피소드 표시"

msgctxt "#31187"
msgid "Display Recently Added Music"
msgstr "최근 추가된 음악 표시"

msgctxt "#31188"
msgid "Use Number Of Items Label"
msgstr "항목수 보기"

msgctxt "#31190"
msgid "Cinema"
msgstr "시네마"

msgctxt "#31191"
msgid "Movie Set"
msgstr "영화 시리즈"

msgctxt "#31192"
msgid "Set Videos Icon"
msgstr "비디오 아이콘 변경"

msgctxt "#31193"
msgid "Set Movies Icon"
msgstr "영화 아이콘 변경"

msgctxt "#31194"
msgid "Set TV Shows Icon"
msgstr "TV 쇼 아이콘 변경"

msgctxt "#31195"
msgid "Set Music Videos Icon"
msgstr "뮤직비디오 아이콘 변경"

msgctxt "#31196"
msgid "Set Music Icon"
msgstr "음악 아이콘 변경"

msgctxt "#31197"
msgid "Set Pictures Icon"
msgstr "사진 아이콘 변경"

msgctxt "#31198"
msgid "Set Programs Icon"
msgstr "프로그램 아이콘 변경"

msgctxt "#31199"
msgid "Set Filemanager Icon"
msgstr "파일관리자 아이콘 변경"

msgctxt "#31200"
msgid "Set Weather Icon"
msgstr "날씨 아이콘 변경"

msgctxt "#31201"
msgid "Set System Icon"
msgstr "시스템 아이콘 변경"

msgctxt "#31202"
msgid "Set Disc Icon"
msgstr "디스크 아이콘 변경"

msgctxt "#31203"
msgid "Next Episode:"
msgstr "다음 에피소드:"

msgctxt "#31204"
msgid "Get TV Theme"
msgstr "TV 테마 가져오기"

msgctxt "#31205"
msgid "TV Airing Today"
msgstr "오늘 방송하는 TV"

msgctxt "#31206"
msgid "Enable TV Airing Today"
msgstr "오늘 방송하는 TV 사용"

msgctxt "#31207"
msgid "Enable Extra Fanart - (Requires 'extrafanart' Folder For Each Movie Or TV Show)"
msgstr "추가 팬아트 사용 - (각 영화 또는 TV 쇼 마다 'extrafanart' 폴더가 필요함)"

msgctxt "#31208"
msgid "TV Guide"
msgstr "TV 가이드"

msgctxt "#31210"
msgid "HOME"
msgstr "홈"

msgctxt "#31211"
msgid "REFRESH"
msgstr "새로 고침"

msgctxt "#31212"
msgid "MON"
msgstr "월"

msgctxt "#31213"
msgid "TUE"
msgstr "화"

msgctxt "#31214"
msgid "WED"
msgstr "수"

msgctxt "#31215"
msgid "THU"
msgstr "목"

msgctxt "#31216"
msgid "FRI"
msgstr "금"

msgctxt "#31217"
msgid "SAT"
msgstr "토"

msgctxt "#31218"
msgid "SUN"
msgstr "일"

msgctxt "#31219"
msgid "Airing"
msgstr "방송"

msgctxt "#31220"
msgid "Premiered"
msgstr "개봉"

msgctxt "#31221"
msgid "at"
msgstr ":"

msgctxt "#31222"
msgid "Set Label:"
msgstr "제목 설정:"

msgctxt "#31223"
msgid "Set Favourite:"
msgstr "즐겨찾기 설정:"

msgctxt "#31224"
msgid "Set Custom Sub-Menu Favourite"
msgstr "사용자 하위 메뉴 즐겨찾기 변경"

msgctxt "#31225"
msgid "Videos Sub-Menu"
msgstr "비디오 하위 메뉴"

msgctxt "#31226"
msgid "Movies Sub-Menu"
msgstr "영화 하위 메뉴"

msgctxt "#31227"
msgid "TV Shows Sub-Menu"
msgstr "TV 쇼 하위 메뉴"

msgctxt "#31228"
msgid "Music Videos Sub-Menu"
msgstr "뮤직비디오 하위 메뉴"

msgctxt "#31229"
msgid "Music Sub-Menu"
msgstr "음악 하위 메뉴"

msgctxt "#31230"
msgid "Enable Sub-Menu Item:"
msgstr "하위 메뉴 항목 사용:"

msgctxt "#31231"
msgid "Current Time"
msgstr "현재 시각"

msgctxt "#31232"
msgid "Finish Time"
msgstr "종료 시각"

msgctxt "#31233"
msgid "Last FM Slideshow"
msgstr "Last FM 슬라이드쇼"

msgctxt "#31234"
msgid "Warning All Skin Modifications Will Be Lost"
msgstr "경고 모든 스킨 설정을 잃게 됩니다"

msgctxt "#31235"
msgid "Home Menu Items"
msgstr "홈 메뉴 항목"

msgctxt "#31236"
msgid "Video Library Source Options"
msgstr "비디오 라이브러리 소스 옵션"

msgctxt "#31237"
msgid "Home Extras"
msgstr "기타 옵션"

msgctxt "#31238"
msgid "Set Settings Categories Background Image"
msgstr "설정 카테고리 배경화면 변경"

msgctxt "#31239"
msgid "Reset Settings Categories Background Image"
msgstr "설정 카테고리 배경화면 초기화"

msgctxt "#31240"
msgid "Disable Wall Views Item Information"
msgstr "월 보기에서 항목 정보 사용하지 않음"

msgctxt "#31241"
msgid "Videos Button Links To File Root Level"
msgstr "비디오 버튼을 파일 루트로 연결"

msgctxt "#31242"
msgid "Set Default Videos Source"
msgstr "기본 비디오 소스 설정"

msgctxt "#31243"
msgid "Working..."
msgstr "작업중..."

msgctxt "#31244"
msgid "Use Default Music Slideshow"
msgstr "기본 음악 슬라이드쇼 사용"

msgctxt "#31245"
msgid "Set TV Guide Background Image"
msgstr "TV 가이드 배경화면 변경"

msgctxt "#31246"
msgid "Reset TV Guide Background Image"
msgstr "TV 가이드 배경화면 초기화"

msgctxt "#31247"
msgid "Use TV Show Logo Wrap Views"
msgstr "TV 쇼 로고 보기 사용"

msgctxt "#31248"
msgid "Use Library Info Labels"
msgstr "라이브러리 정보 보기"

msgctxt "#31249"
msgid "Home Shortcut 9"
msgstr "홈 바로가기 9"

msgctxt "#31250"
msgid "Page 5"
msgstr "페이지 5"

msgctxt "#31251"
msgid "Home Shortcut 10"
msgstr "홈 바로가기 10"

msgctxt "#31252"
msgid "Home Shortcut 11"
msgstr "홈 바로가기 11"

msgctxt "#31253"
msgid "Page 6"
msgstr "페이지 6"

msgctxt "#31254"
msgid "Home Shortcut 12"
msgstr "홈 바로가기 12"

msgctxt "#31255"
msgid "Set Live TV Settings Icon"
msgstr "TV 시청 설정 아이콘 변경"

msgctxt "#31256"
msgid "Set Appearance Settings Icon"
msgstr "모양새 설정 아이콘 변경"

msgctxt "#31257"
msgid "Set Video Settings Icon"
msgstr "비디오 설정 아이콘 변경"

msgctxt "#31258"
msgid "Set Music Settings Icon"
msgstr "음악 설정 아이콘 변경"

msgctxt "#31259"
msgid "Set Pictures Settings Icon"
msgstr "사진 설정 아이콘 변경"

msgctxt "#31260"
msgid "Set Weather Settings Icon"
msgstr "날씨 설정 아이콘 변경"

msgctxt "#31261"
msgid "Set Services Settings Icon"
msgstr "서비스 설정 아이콘 변경"

msgctxt "#31262"
msgid "Set System Settings Icon"
msgstr "시스템 설정 아이콘 변경"

msgctxt "#31263"
msgid "Set Profile Settings Icon"
msgstr "프로파일 설정 아이콘 변경"

msgctxt "#31264"
msgid "Set Addons Settings Icon"
msgstr "애드온 설정 아이콘 변경"

msgctxt "#31265"
msgid "Reset Icon"
msgstr "아이콘 초기화"

msgctxt "#31266"
msgid "Get Extra Fanart"
msgstr "추가 팬아트 가져오기"

msgctxt "#31267"
msgid "Disable Fanart Wrap Views Item Information"
msgstr "Fanart Wrap 보기에서 항목 정보 사용하지 않음"

msgctxt "#31268"
msgid "Home Shortcut 1 Sub-Menu"
msgstr "홈 바로가기 1 하위 메뉴"

msgctxt "#31269"
msgid "Home Shortcut 2 Sub-Menu"
msgstr "홈 바로가기 2 하위 메뉴"

msgctxt "#31270"
msgid "Home Shortcut 3 Sub-Menu"
msgstr "홈 바로가기 3 하위 메뉴"

msgctxt "#31271"
msgid "Home Shortcut 4 Sub-Menu"
msgstr "홈 바로가기 4 하위 메뉴"

msgctxt "#31272"
msgid "Disable Time Labels In Video OSD"
msgstr "비디오 OSD에서 시간 표시하지 않음"

msgctxt "#31273"
msgid "Get Extra Art"
msgstr "추가 아트 가져오기"

msgctxt "#31274"
msgid "Live TV"
msgstr "TV 시청"

msgctxt "#31275"
msgid "Set Live TV Background Image"
msgstr "TV 시청 배경화면 변경"

msgctxt "#31276"
msgid "Reset Live TV Background Image"
msgstr "TV 시청 배경화면 초기화"

msgctxt "#31277"
msgid "Set Live TV Background Folder"
msgstr "TV 시청 배경화면 폴더 변경"

msgctxt "#31278"
msgid "Clear Live TV Background Folder"
msgstr "TV 시청 배경화면 폴더 초기화"

msgctxt "#31279"
msgid "Set Live TV Icon"
msgstr "TV 시청 아이콘 변경"

msgctxt "#31280"
msgid "Add Group"
msgstr "그룹 추가"

msgctxt "#31281"
msgid "Rename Group"
msgstr "그룹명 변경"

msgctxt "#31282"
msgid "Delete Group"
msgstr "그룹 삭제"

msgctxt "#31283"
msgid "Hide Fanart in full screen visualization"
msgstr "전체 화면 시각화에서 팬아트 숨기기"
